緬甸軍方稱將舉行自由公平選舉 把權力移交勝出的政黨

緬甸軍方表示，將會舉行自由及公平的選舉，將權力移交勝出的政黨。

緬甸新的軍政府舉行會議後，在軍方網頁發表文章，表示國防軍總司令敏昂萊承諾，將以公平方式，實踐真正富有紀律的多黨民主制度。文章未有提及舉行選舉的具體時間表，但軍方早前頒布的緊急狀態為期一年。

緬甸發生政變，軍方以回應去年大選舞弊為由，拘留國務資政昂山素姬及總統溫敏等領導人，並將國家權力已移交敏昂萊。全國民主聯盟以昂山素姬的名義發出聲明，指軍方的行動是要令國家重回獨裁統治，敦促民眾不要接受，應該抗議。

緬甸版dominion
選到贏為止

美國都應該咁做啦

ON9

同泰國一樣

緬甸軍方做到 trump做唔到